Sharapova粉

你地覺得佢有無能力返返之前嘅位置
依家贏又俾人話佢好彩，係咪搵左第二隻藥
輸就俾人話無藥就輸
贏又死唔贏又死
佢贏左WTA放多幾個佢嘅Post好正常姐
唔明啲人咁鍾意話WTA偏心佢

都係拎黎j既者